【反共心法】港女從今日起唔再叫港女

香港開埠過百年
你估你老母祖老母當年唔蒲唔任性咩？
點解係回歸之後香港女仔先開始被人叫港女先？
回歸之後將香港女仔標籤為「港女」
同區旗用左絕子絕孫嘅洋紫荊做香港棵花一樣
係中共喺香港大玩嘅邪惡心理學同[black]暗黑風水學[/black]
神龜入海，幾個飯剷頭，連成一綫劏開香港嘅回歸紀念塔，陰司紙設計嘅新紅衫魚數都數唔晒
所有嘢都係要破壞香港風水
(風水信不信由你，但對家就係咁嘅意圖)
要香港人絕子絕孫
令香港喺呢個優秀文明從地球上消失

今日反共 (中共，港共，土共，暗共乜乜都好)
首先由修正意識形態做起

宜家同我一人一個香港女仔優點！！！
我先！
1）係講純正香港廣東話
2）
3）

（唔好再話廣東話係你母語，冇人會係本地講自己語言係母語，目的係要令香港人對本土產生疏離感，一樣係邪惡心理學嚟。）